突發 太空回應關於尋日班狗暴力清場

無割蓆

Push

tldr:
space 反送中
同學注意安全 ，後果 唔好腦衝

Space>>>>紅底HKCC

以後唔串太空

科大乜撚都冇，垃圾

Proud of u

su donate 100萬

今次唔洗屌

良心學校

有offer都唔走了